人工島！醫療政策！每日150！公屋！

香港仲有好撚多社會問題未解決呀！！！
唔好再覺得依家暫緩逃犯條例就贏呀！

一日仲有共產黨,新問題都會不斷來, 問你反得幾多個?
而家係要食住個勢掀起華人civil war, 今個禮拜日台灣人要上街反共, 咁中國人呢? 14億人要反省下自己生存價值係咪得食同屙, 定係見到香港台灣現狀識覺醒

有日我同人傾起嗰陣都聽到咁講 有錢 有資訊嘅 係中國賺夠就移民 冇錢 有資訊嘅 就扮蠢扮傻
基本上大陸一反就無命 加上佢地覺得經濟起飛緊 賺錢要緊

但我地現階段要做嘅係令更多人知香港仲有其問題
更加要覺得係貼身嘅 冇得你住 病冇床位 用撚哂納稅人啲錢起啲唔係香港人用嘅野

香港覺醒要靠自己人呀 今次咁多助攻係好彩
所以我覺得真 建設派係work 唔係割唔割建制票嘅問題 後生仔嘅料 建制咁嘅做法 真係可以比多啲人知道依一大堆問題

送撚返咁耐以黎啲150返狗共判逃犯罪

有人支持依兩條法例立法，但反送中

因為國歌法係好多國家都有，明日大嶼更加會增加土地供應 ( 雖然一次用完啲儲備 )

反對興建人工島，支持收回所有新界土地！！！

以為百五蝗殖民會對支共忠心，佢地千方百計走落黎拎身份證，就係唔想做大陸人，今次出黎咁多年青人，好多都係97後殖民廿幾年既新香港人，支共今次捉曬蟲

大撚把棄置地 新界又有 東涌依家幾條公屋一打風就驚撚到癲 明日大愚嗰個應風位邊個住邊個大鑊
吸水象工程冇乜幾可會比人讚舒解緩民生

一次過用盡儲備又係笑話 一有咩事上嚟就仆直

快啲出動速龍

?

仲有好多關要過

agree

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

依家最緊要要比多啲人知
個個覺得暫左緩啦 say左sorry囉 仲想點
冇哂目標啦 迷惘呀

一定要撒
如果唔係香港人冇路行

撤就一定
但仲有大把野同港共政府玩